Teen Wolf Season6

呢套咁正既野竟然冇人講
最後一季啦

不如你介紹下,講下有咩好睇

維基簡介：

該劇圍繞著Scott McCall（泰勒·珀西飾）在Beacon山高中的生活。一天晚上他和他的好朋友 Stiles (綽號，劇組未透漏全名，只說過很難唸，Genim為其中一集中紙上出現的，但真實性不可知) Stilinski（狄倫·歐布萊恩飾）拉他去找屍體壯膽時他被狼人咬傷，從此他的生活急劇變化。Stiles發現後幫助他克服。

Scott數日回到當晚被咬的地方尋找自己丟失的助吸器時碰到了Derek Hale（泰勒·霍奇林飾），獲得狼人力量的Scott也進入曲棍球隊並和新來的轉學生Allison Argent（克莉絲朵·里德飾）展開戀情。在和Allison的首次約會正好是滿月，控制不住自己的Scott找藉口離開並發現在屋檐上的Derek也是狼人。Derek知道後威脅Scott退出曲棍球隊並和Allison分手。

曲棍球隊隊長Jackson Whittemore（Colton Haynes飾）懷疑Scott使用了違禁藥品，於是威脅Scott發現真相後要告訴Allison，Scott在隊伍中的表現也讓Jackson的女友Lydia Martin（Holland Roden飾）對Scott產生好感。而就在某天晚上Scott和Derek在森林中被獵人攻擊，而這個獵人竟然是Allison的父親，更讓Scott想不到的是Argent家族是一個獵人家族。

呢套劇除左Teenage Drama之外既重點就係超自然生物
頭一兩季會聚焦係狼人身上，後來引入埋女妖、狐妖、奇美拉等等既種族
基本上8成角色都係超自然生物
而另外一樣吸引到我繼續睇既野係佢既動作場面拍得好好 唔似Arrow season3&4咁垃圾，係真係令觀眾睇到好肉緊
有啲鏡頭真實得有啲嘔心，今季有一幕一堆死老鼠嚇親我

Youtube搵到啲fight scenes

巴打識貨

最後4集啦

識貨！